菲林機 minolta XG-9 一問

換咗電冇反應 觀景器冇咗紅燈 係咪打柴啦

電子垃圾，掉得

又有新機玩

x700